保護港鐵，聽日要一齊返到工！！

千其千其唔好快閃裝修，聽日仲要返工㗎，求下你地唔好每個站開花呀

諗下點救中大先啦

開花唔知會唔會分散到啲狗，乜都試下

順便幫港鐵聽日罷工

由其沙田區